有冇人覺得連登跟風嘅風氣好有問題

成個連登好似變咗一言堂咁
比如話屌奧燒就係識波 然後就流於表面評定佢
又或者係屌00後 只要件事入面有00後呢樣 就會將呢個身份無限放大然後話00後乜乜乜點點點
反駁嘅po就多數惹嚟一大堆負評
其實大家講嘢之前有冇諗過 定係連登嘅思想已經太根深蒂固 大家甚至唔諗下一樣嘢有冇道理就跟風講
應屌嘅絕對要大大力屌 但屌人之前諗清諗錯先啦大佬

連登咁多中學生傻鳩